[wow咗未？] 10 Conspiracy Theories That Drive Sports Fans Nuts

1. Michael Jordan's first retirement was actually a secret suspension for gambling.

2. The NBA rigged the 1985 NBA Draft so the New York Knicks could get Patrick Ewing.

3. Cal Ripken Jr.'s record streak of games played was saved by an intentional power outage.

4. The NBA rigged Game 6 of the 2002 Western Conference Finals to save the Los Angeles Lakers' season.

5. The 1995 New Zealand national rugby team was poisoned prior to the World Cup Final.

6. The NFL destroyed evidence from "Spygate" to hide what the New England Patriots were really doing.

7. Pete Rose had a secret agreement to be reinstated to baseball after lifetime ban.

8.Muhammad Ali's "phantom punch" to knock out Sonny Liston in 1964.

9. The 2005 NHL Draft was rigged so the Pittsburgh Penguins could draft Sidney Crosby to save the troubled franchise.

10. The NBA rigged the NBA Draft for the Cleveland Cavaliers after LeBron James signed with the Miami Heat.

Fuck Patriots